{"license": "http://licence", "sequences": [{"viewingDirection": "left-to-right", "canvases": [], "@id": "https://american-art.github.io/iiif/sequence/wpY9ahjj65ZHPQ8X/0", "@type": "sc:Sequence", "label": "Sequence 1"}], "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json", "seealso": {"@id": "http://data.americanartcollaborative.org/saam/object/id/24928", "format": "text/rdf"}, "@id": "https://american-art.github.io/iiif/manifest/saam/1970.211A-B_1a.json", "@type": "sc:Manifest", "structures": [], "label": "Academie der Bildenden K\u00cc_nste Ehrenm\u00cc_nze der K\u00cc\u00a6nigl: Bayrer"}