{"license": "http://licence", "sequences": [{"viewingDirection": "left-to-right", "canvases": [{"thumbnail": "https://american-art.github.io/iiif\\thumbnails\\saam\\1985.66.50_1a.jpg", "height": 1346, "width": 1100, "images": [{"resource": {"service": {"profile": "http://iiif.io/api/image/2/level1.json", "@context": "http://iiif.io/api/image/2/context.json", "@id": "http://americanart.si.edu/images/1985/1985.66.50_1a.jpg"}, "format": "image/jpeg", "height": 1346, "width": 1100, "@id": "http://americanart.si.edu/images/1985/1985.66.50_1a.jpg", "@type": "dctypes:Image"}, "on": "https:/americanart.si.edu/images/1985/canvas/1985.66.50_1a.jpg", "motivation": "sc:painting", "@id": "https:/americanart.si.edu/images/1985/annotation/1985.66.50_1a.jpg", "@type": "oa:Annotation"}], "label": "Is-sa-w\u00cc\u00c1h-t\u00cc\u00c1m-ah, Wolf Tied with Hair, a Chief", "@id": "https:/americanart.si.edu/images/1985/canvas/1985.66.50_1a.jpg", "@type": "sc:Canvas"}], "@id": "https://american-art.github.io/iiif/sequence/wpY9ahjj65ZHPQ8X/0", "@type": "sc:Sequence", "label": "Sequence 1"}], "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json", "seealso": {"@id": "http://data.americanartcollaborative.org/saam/object/id/4474", "format": "text/rdf"}, "@id": "https://american-art.github.io/iiif/manifest/saam/1985.66.50_1a.json", "@type": "sc:Manifest", "structures": [], "label": "Is-sa-w\u00cc\u00c1h-t\u00cc\u00c1m-ah, Wolf Tied with Hair, a Chief"}